如果YouTube 突然冇左會對世界有咩影響？

冇得睇笑波子 唔想做人了

有優酷

以前都係咁啦

冇youtube會有優酷咩

自然會有其他代替品出現

岩 影片平台呢個IDEA本身唔算特別

無YT都會有其他出現

以前冇Youtube咪一樣噉過

on9 有fb

即係冇影響？

thisav lo